某補習社舉辦免費念力堂

良心導師免費教你用念力吸走晒銀行啲錢

回帶：
[補習天王]千人報考koten DSE模擬試 臨場開班教念力

純粹笑下，多數免費冇好嘢
巴打報之前要認真考慮清楚
唔係嘅話，念力加光合作用都賺唔返啲溫書時間